Es werden für eigene Tests auch die Json formate als Dateien mitgeliefert, damit man es auch in der Anwendung selber testen kann falls gewollt.
transactions ist Positivfall
transactionfalsch ist Negativfall